老老實實 謙仔首認真如初幾唔錯

從相愛到相處 無疑是一個哲學命題

而家陳詠謙之亂緊
樓主我幫你頂住 你好快啲走

樓豬再唔走好撚大鑊㗎